就今晚4：2真係唔中，都只不過輸翻尋晚既3：2

漆黑神